有冇人覺得孤立無援

所有野都係自己搞掂
有野想講又冇樹窿
想搵人幫手 又冇人幫到

靠自己

曾經係，但我而家已經搵到backup

有咩想講?可以直接講喎